# readme.md

## overview

nodejs实现，有干劲会用python重写的。

功能很简单，就是单向文件同步。之所以不做双向同步，主要还是没这个需求，而且复杂。

不过我也忘记参数是什么了，当初在开发远程linux，smb映射到本地速度慢，所以写了这个东西。目的是让所有操作（比如索引代码，查找文件等等）都在本地运行，在本地文件修改的时候，自动同步到smb文件路径下。

## 更新日志

### 2017-4-6

使用了typora，有干劲写readme.md文件了。

去掉了go不完整的实现，使用nodejs的版本。当然如果有干劲的话，我会考虑用python重写的。不过现在nodejs版本已经能工作的很好了。